搭巴士隔離有個痴線佬

係咁係到自言自語
又係到自己講自己笑
最撚恐怖係佢啱啱無啦啦大叫
「唔該借借！！！！！！！」
講完又係到自己笑

唔該借借

搭巴士返學隔離有個痴線佬

佢又講啦

同一架巴士？

小妹好驚

佢每天也自己笑

就算下雨天也自己笑

你點知佢啱啱哼呢隻歌

樓主你係巴士講都算啦，仲要上黎連登講

She gonna 鹹濕 you ?

唔好再講嘢啦痴線佬

我見佢笑意淫淫發我姣啊

你咁俊俏廢撚事啦

So佢

你叫咩名

唔該借借，嘻嘻

Handsome boy

嘻嘻

尋日我都遇到 佢仲要坐最前 咁後面無晒位
咁我想入去坐 佢又唔讓比我行 之後我夾硬行入去就hi到佢
佢即刻話有無搞錯 之後西口西面 仲自言自語
又up下前面啲車車牌 又講前面單車佬好慢
我平時搭車會訓教 但尋日勁驚
眼都唔眨咁𥄫實佢 睇下佢會唔會有動作
癲佬真係好恐怖

仲幾不羈確實

嘻嘻，嘻，嘻嘻嘻，嘻嘻嘻，嘻， 嘻，嘻嘻，嘻

嘻也嘻也嘻 嘻也嘻 也嘻

坐吓坐吓 有架嘢 chock 吓chock吓泊埋嚟

好撚多痴線佬

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻咕咕

Hehe........fugu

我都試過 無啦啦係到鬧我
73X

朝早返工搭地窿都有唔少

有一個會好有規律性咁大聲：
呀！呀！呀

上車叫到落車都仲叫緊

啲痴線佬點樣生活架
點解會識自己一個坐巴士？

正常人知點解 佢就唔係痴線啦

我 立即 屌你老母

你望下後面

因為你都係同伴

我懷疑佢同其他痴線佬溝通緊

痴線佬

有巴士仔

呀！！！

我嚟

人在遠方 蟬沒有和唱

你好靚

你個名

但係通常同一時間地點都只會得痴線佬/痴線婆

佢哋身在唔同地方都溝通到先最痴線

唔通佢地已經超越左一般人類嘅極限

好肥

我尋日搭小巴上瑪嘉烈，同車有個癡線佬突然係咁屌老母屌到落車

以前上堂阿SIR最鐘意問，知唔知咩叫樂極生悲？

想摸你

佢去睇醫生 原諒佢

玩菊花本來好開心 點知

試過有條友上到上層大嗌
我好撚攰呀有冇人讓座俾我
跟住行返落去

係咪啲死廢老嚟

可能係，我去做物理治療個座，有一層又真係寫住精神科

請

摸摸揸揸

負皮 上一頁

渣我啦 我好爽嘅

屌你老泡

好爽

-____-

/.\

hi =.=

落車未

係就快啦屌

樓主好靚

想接我？

Okay

係

諗吓都知唔係

做打手做到你貢低汁

但好肥

但好撚肥

我鐘意你個思維

Love you

接你去食牛角

我要

唔準

減

有咩係準

陪我

借開少少啦屌你老母

ok 唔好偷食肉

屌你老母痴線佬

食菜菜

食葉

食你

貢低汁刀上熱門

肥葉高jap

hea again

食我啦

有冇係咁叫人借位比佢坐 係咁叫哥哥姐姐